viu tv個醉酒爸爸 完全比使徒行者3 屌打

以為搵醉酒佬就多人睇咩 其他全部2 打6 醉酒佬拍喜劇就叻 一拍呢d真係好尷尬 真係演員 劇情 製作都輸曬比使徒3 一個林峰都夠睇

咩金不換 講真咪因為屋企有錢先紅到 返到身 林峰屋企都有錢 但人地真係捱返黎

大台同蚊滋台既分別

其實以家問十個人 9個人都覺張振朗紅過鄭中基啦

佢套路人甲的確係幾突出

以家真係無人識鄭中基

最慘係條友覺得自己唱歌好撚勁 跟住連登又吹到佢歌神咁款
好心啦 高音又唔係勁 聲又唔係好聽 咪得幾首歌紅 要比咁陳小春啲歌仲紅啦
笑片淨係得粗俗 係好笑過葛文輝同詹瑞文少少啦

fehara 非洲話 歡喜既意思

根本tvb欠牙峯一個視帝
係啲反無線先反埋佢

條友之前話放低左最叻唱歌去拍戲

邊個係鄭中基？

鄭敬基我就識

同呀嬌結婚個個

冇釘姐唔想睇

最叻唱歌 佢真係當自己四大天王咁款

睇撚埋啲藍劇

我有份